殯儀行業一問

岩岩三大畢業，對主修0興趣。搵工既時候發現殯儀業呢條路，但要做既前題係要識人。不過我完全冇人脈，好想知道點先可以做到

死咗先